{
  "Australian payment processing platform for direct debits, credit cards, and recurring payments. Create payers, process payments, manage subscriptions, and handle payment sources with comprehensive webhook support.": "澳大利亚直接借记、信用卡和定期付款的支付处理平台。 创建付款人，处理支付，管理订阅，并使用全面Web钩子处理付款来源。",
  "Application ID": "应用程序 ID",
  "Secret Key": "秘密密钥",
  "Environment": "环境",
  "Your Application ID": "您的应用程序 ID",
  "Your Secret Key": "您的绝密密钥",
  "Pinch API environment to use.": "粉红色的 API 环境供使用。",
  "Live": "实时模式",
  "Test": "测试",
  "Connect your Pinch Payments account\n\nThis connector requires Pinch Payments API credentials. (Application ID and Secret Key)\n\nHow to generate API keys:\n1. Sign in to your Pinch Payments account at https://web.getpinch.com.au\n2. Navigate to API Keys: https://web.getpinch.com.au/api-keys\n3. Create an Application to generate API credentials\n4. Copy your Application ID and Secret Key (either live or test depending on the environment)\n\nAuthentication uses Basic Auth where:\n- Username: Your Application ID\n- Passw": "Connect your Pinch Payments account\n\nThis connector requires Pinch Payments API credentials. (Application ID and Secret Key)\n\nHow to generate API keys:\n1. Sign in to your Pinch Payments account at https://web.getpinch.com.au\n2. Navigate to API Keys: https://web.getpinch.com.au/api-keys\n3. Create an Application to generate API credentials\n4. Copy your Application ID and Secret Key (either live or test depending on the environment)\n\nAuthentication uses Basic Auth where:\n- Username: Your Application ID\n- Password: Your Secret Key\n",
  "Create or Update Payer": "创建或更新付款人",
  "Create Realtime Payment": "创建实时付款",
  "Add Source to Payer": "向付款人添加源",
  "Create or Update Scheduled Payment": "创建或更新预定付款",
  "Add Subscription": "添加订阅",
  "Find Event": "查找事件",
  "Find Payer": "查找付款人",
  "Find Subscription": "查找订阅",
  "Create a new payer or update an existing one": "创建新付款人或更新现有付款人",
  "Create a real-time payment against a credit card or bank account": "对信用卡或银行账户创建实时付款",
  "Add a payment source (bank account or credit card) to an existing payer": "向现有付款人添加付款源 (银行账户或信用卡)",
  "Create a new scheduled payment or update an existing one": "创建新的预定付款或更新现有的付款",
  "Create a subscription between a payer and a plan": "在付款人和计划之间创建订阅",
  "Find an event using the Event ID": "使用事件ID查找事件",
  "Find a payer by their Payer ID": "通过他们的付款人ID查找一个付款人",
  "Find a subscription using the Subscription ID": "使用订阅ID查找订阅",
  "Payer": "Payer",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Mobile Number": "手机号码",
  "Company Name": "公司名",
  "Company Registration Number": "公司注册号",
  "Street Address": "街道地址",
  "Suburb": "郊区",
  "State": "状态",
  "Postcode": "邮编",
  "Country": "国家",
  "Metadata": "元数据",
  "Add Payment Source": "添加付款源",
  "Source Type": "源类型",
  "Source Token": "源代币",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Use Existing Payer": "使用现有的付款人",
  "Full Name": "全名",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Amount (cents)": "金额(分)",
  "Application Fee (cents)": "应用程序费 (英寸)",
  "Description": "描述",
  "Source ID": "源 ID",
  "Payment Token": "支付令牌",
  "Surcharge Source Types": "附加费源类型",
  "Nonce": "Nonce",
  "Use Token": "使用令牌",
  "Bank Account Number": "银行账户",
  "BSB": "BSB",
  "Account Name": "账户名称",
  "Payment ID": "付款ID",
  "Transaction Date": "交易日期",
  "Plan": "计划",
  "Total Amount (cents)": "总金额(英寸)",
  "Start Date": "开始日期",
  "Event ID": "事件 ID",
  "Payer ID": "Payer ID",
  "Subscription ID": "订阅 ID",
  "Select an existing payer to update, or leave empty to create a new one": "选择一个现有的付款人进行更新，或者留空创建一个新的付款人",
  "First name of the payer": "付款人名字",
  "Last name of the payer": "付款人姓名",
  "Email address of the payer": "付款人的电子邮件地址",
  "Mobile phone number": "手机号码",
  "Company name": "公司名称",
  "Company registration number (ABN, etc.)": "公司注册号(ABN等)",
  "Street address": "街道地址",
  "Suburb or city": "郊区或城市",
  "State or territory": "国家或领土",
  "Postal code": "邮政编码",
  "Custom metadata for the payer": "付款人自定义元数据",
  "Add a payment source (bank account or credit card) to this payer": "向此付款人添加付款源 (银行帐户或信用卡)",
  "Type of payment source": "付款来源类型",
  "The token created by the Pinch capture script": "双指捕获脚本创建的令牌",
  "IP address of the payer (for payment source)": "付款人的 IP 地址 (用于付款源)",
  "Select an existing payer for this payment": "为此付款选择一个现有的付款人",
  "Check if you want to use an existing payer instead of creating a new one": "如果您想使用现有付款人而不是创建新付款人，请勾选此项。",
  "Full name of the payer (use this OR First Name + Last Name)": "付款人的全名 (使用此或者名 + 姓)",
  "First name of the payer (use this OR Full Name)": "付款人姓名 (使用此或全名)",
  "Last name of the payer (use this OR Full Name)": "付款人姓名 (使用此或全名)",
  "Australian 10-digit mobile number (non-international)": "澳大利亚10位移动电话号码(非国际)",
  "Payment amount in cents (e.g., $10.50 = 1050)": "以分数计算的付款额(例如10.50美元=1050)",
  "Optional additional fee in cents (Managed Merchants Only)": "可选的额外手续费分数(仅管理商家)",
  "Optional description for the payment (visible to payer, max 1000 characters)": "付款的可选描述(对付款人可见，最多1000个字符)",
  "Existing payment source ID to use (leave empty to use default or create new source)": "使用的现有付款源 ID (留空以使用默认值或创建新源)",
  "Credit card or bank account token from capture script (for new payment source)": "来自抓取脚本的信用卡或银行账户令牌 (用于新的付款源)",
  "Select source types to surcharge (pass fees to customer)": "选择要附加费用的源类型 (传递费用给客户)",
  "Optional one-time-use reference to prevent double submissions": "可选的一次性使用参考，以防止重复提交",
  "Free text field for storing state or accounting integration data": "用于存储状态或会计集成数据的免费文本字段",
  "Select the payer to add a payment source to": "选择付款人添加付款源",
  "Type of payment source to add": "要添加的付款源类型",
  "Use a token from the capture script instead of manual bank account details": "使用捕获脚本中的令牌而不是手动银行账户详细信息",
  "The token created by the Pinch capture script (for both bank accounts and credit cards)": "粉红色捕获脚本创建的令牌 (银行账户和信用卡)",
  "IP address of the payer (required for token-based sources)": "付款人的 IP 地址 (基于令牌的来源所需)",
  "The bank account number (only for manual bank account entry)": "银行账户号 (仅用于手动银行账户记录)",
  "The BSB (Bank-State-Branch) number (only for manual bank account entry)": "BSB (银行-国家-分支) 号码 (仅用于手动银行账户入账)",
  "The name on the bank account (only for manual bank account entry)": "银行账户上的名称 (仅用于手动银行账户输入)",
  "Enter an existing payment ID to update, or leave empty to create a new payment": "输入现有付款ID以更新，或留空以创建新付款",
  "Select the payer for this scheduled payment": "选择此预定付款的付款人",
  "The date to attempt the transaction": "尝试交易的日期",
  "Optional: ID of the payment source to use. If omitted, the first valid source will be used": "可选：要使用的付款源ID。如果省略，将使用第一个有效的来源",
  "Select the plan for this subscription": "选择此订阅的计划",
  "Select the payer for this subscription": "选择此订阅的付款人",
  "Required for percentage-based plans: total amount in cents (e.g., $100.00 = 10000)": "按百分比计算的计划所需：以分数计算的总金额（例如，100.00美元=10000美元）",
  "When the subscription should start. Leave blank for immediate start": "当订阅开始时, 留空以便立即启动",
  "Optional: Specific payment source ID to use. If omitted, a source will be automatically selected": "可选：将要使用的特定付款源 ID。如果省略，将自动选择一个源",
  "The Event ID in evt_XXXXXXXXXXXXXX format": "事件ID以 evt_XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX 格式",
  "The Payer ID in pyr_XXXXXXXXXXXXX format": "pyr_XXXXXXXXXXXXX格式的付款人ID",
  "The Subscription ID in sub_XXXXXXXXXXXXXX format": "子_XXXXXXXXXXXXXXXXXX 格式的订阅 ID",
  "Bank Account": "银行账户",
  "Credit Card": "信用卡",
  "Bank Results Event": "银行结果事件",
  "Payer Created": "付款人已创建",
  "Payer Updated": "付款人已更新",
  "Realtime Payment": "实时付款",
  "Payment Created": "付款已创建",
  "Subscription Created": "订阅已创建",
  "Subscription Cancelled": "订阅已取消",
  "Subscription Complete": "订阅完成",
  "Refund Created": "退款已创建",
  "Refund Updated": "退款已更新",
  "Scheduled Process": "预定进程",
  "Transfer Created": "传输已创建",
  "Dispute Created": "争议已创建",
  "Dispute Updated": "争议已更新",
  "Triggers when a bank account transaction returns (may result in dishonour status)": "当银行账户交易返回时触发(可能导致丧失信誉)",
  "Triggers when a new payer record is created": "创建新付款人记录时触发",
  "Triggers when a payer record is updated": "付款人记录更新时触发",
  "Triggers when a realtime payment is executed": "执行实时付款时触发",
  "Triggers when a payment is created (via Save Payment endpoint or Subscription)": "创建付款时触发(通过保存付款端点或订阅)",
  "Triggers when a subscription is created for a payer": "为付款人创建订阅时触发",
  "Triggers when a subscription is cancelled": "取消订阅时触发",
  "Triggers when a subscription is run to completion": "当订阅运行到完成时触发",
  "Triggers when a refund is created": "创建退款时触发",
  "Triggers when a refund is updated (e.g., status change)": "当退款更新时触发(如状态改变)",
  "Triggers when scheduled payments are processed (daily on business days)": "处理预定付款时触发器 (每日在工作日)",
  "Triggers when a transfer is created to settle funds to a merchant": "当创建转账以结算资金给商人时触发",
  "Triggers when a dispute is created": "创建争端时触发",
  "Triggers when a dispute is updated": "更新争议时触发"
}